有冇巴絲入左竹篙灣隔離營？

say個hi

跳舞群組？

隔離完隔離就係迪士尼 正

明顯樓主係建興群組啦

男既話九成係

一出營第日就要番工啦如果唔係玩番兩日一夜staycation埋都唔錯

你幾時入呀？

幾日咋你都響度嗎？不如傾下計

屌 等左三日仲未有人接走我

即係點

22號同我講我係緊密接觸者 遲啲會送去竹篙灣
我到今日仲係屋企

咁咪仲好，食多幾日好野

但我好想消毒間屋 住落去有啲驚
Btw入面伙食如何？
絲打等左幾耐就有人接？

我姑媽入咗去
佢話暫時得跳舞群組入咗去
利申：佢做嗰度waiter

收到電話個日既夜晚就黎接我走
確診者去過你屋企？？？
認真，其實伙食唔差
不過帶d零食入黎會開心d

係⋯⋯ 搬左出去住既家姐番黎食飯
消毒組今日都打黎話等我出左去就可以消毒間屋
但我懷疑被世界遺棄
老實說，我零食都準備好鳥

洗唔洗打去問下絲打記得帶無限上網卡

呢度d職員好nice,氣氛一d都唔凝重，等你入黎陪我傾計

我今日打左三十次都冇人聽⋯⋯
絲打要唔要聽日幫我問下職員救下我

佢係職員？點解會知有咩營友

蕭正楠?

呢度人煙都唔多隻
但呢度肯肯定未full,我對面見到有吉房
絲打有冇自己去做檢測？

佢打俾我果晚我衝左出去測 陰性

我媽個朋友打去同衛生署講好唔舒服
即刻有人車佢去醫院做檢測
測左陰性就轉移入竹篙灣 打晒尖
但我唔想入醫院

你幾多號見家姐？淨係你地兩個食飯？
希望你家姐吉人天相

係呀 咁岩我媽出左去蒲
就22號 我睇住佢收到通知話佢中左

佢係跳舞群姐場地waiter

佢而家情況ok ma?咁你都乖乖地響屋企等唔好周圍去啦咁你媽而家搬出去住住先定點呀？

有冇內幕爆係咪日日見到小鮮肉被老野啜linlin?

係呀 媽子去佢啲姊妹到住
家姐後生 病情都唔算好嚴重 肺冇花血都冇事

咁就好啦！希望大家都冇事啦
絲打得閒搵我傾下計啦就黎悶死我

好消息 我今晚入啦

琴日夜晚11點入

呢到d炒麵好難食呀

歡迎

可以問佢拎卡 不過唔知有冇上網

你驗左未呀 我聽日先收口水

已入住 張床好硬
弱弱一問 枕頭膠袋洗唔洗除？

我有呀 係床褥塊膠無meet

準備收早餐啦

張床有二面 一面係好硬 一面係軟少少

癲 巴打咁早起

今日要交口水 同埋8點要探熱架

最好唔好叫炒麵食呀

8月中入左 已出冊

知唔知俾完口水幾耐先知結果架？

有冇咩心得分享下

如果你係隔離營入面
交左口水 冇通知你 即係冇事

邊方面先?

點解我冇
巴打你食咩早餐
我個餐都唔係menu 野黎嘅

我問佢要成2日時間 唔通知你就無事
但都要2日

你琴晚太夜 第一日會隨機

有咩可以問呢到d人拎架？

驚

WHATAPP 可以拎飲品 零食 杯麵
你可以問下佢
我之前入營前 自己帶左好多零食 冇拎 所以唔清楚
我淨係拎檸檬茶成鳩日冇貨

可以指定飲咩咁串架？

你可以要求 通常每次比1～2包你
係咁問佢拎 佢有貨就會比你

問到煩 我琴晚有問佢拎零食 但重未收到

杯麵好難食 記得唔好拎

仲有,好多昆蟲 成日係門隙走入黎
自己執生

我地都有 細細隻 禁都禁佢唔死

開頭冇野做 由朝訓到晚
訓多幾日就冇癮
whatapp同啲朋友吹下水
睇下youtube 劇 ,玩下手機game
時間好快過

我驚最後幾日會癲 琴晚格離有人出左房 俾人叫咪入返房
笑死

經常都有 仲有警鐘成日響
到你走果日 佢會有車送你去東涌地鐵站
最好笑,係我之前出營去到東涌
個司機收到call, 話有個人唔比落車 要送返入營

有冇見到蕭正楠

見唔到 佢好似住4X

幾點有車架？
點解唔俾落車既？

到你差唔多離營佢會通知你
早晚各一班 你自己選
唔清潔喎,總知有個人比人捉返入營慘

按錯 楚

記得唔好偷食煙

琴晚一齊入營個呀叔大大聲話佢帶左14包煙
仲驚唔夠食
話係房食 佢點知
屌佢仲要係我隔離房

我仲係地下果層 驚

佢係廁所食都會知？

你咩Num 我7X

8x 啲呀叔好嘈 佢地好多fd子係到

咁我地好近

我望到86-88

咁你岩岩有冇聽到啲呀叔呀嬸大嗌吹水

要驚多日佢岩岩打黎嚇到的心都離一離原來係問體溫

零食係咪一包大平梳打餅同bearbear牌可樂糖我又想食萬樂珠

有

點解會問你既

每日打黎一次，晏d到你

我拎左菊花茶 edo朱古力蛋糕仔 同太平餅

你點知有朱古力蛋糕仔拎可唔可以分享下拎零食技巧

你問佢拎零食 餅乾 野飲 佢就會俾你架
我都唔知有架 黎到先知

我住左一日半 未收過

佢淨係比左梳打餅同可樂糖我

比d時間人地啦btw姑娘把聲幾溫柔，應該中年靚女黎

放飯了

可樂糖都正呀

你地食咩

今朝收到通知要入黎 衛生環境如何

肉醬意粉 幾好食 牛硬左D

乾淨既 唔差既

預備定朝朝響消防鐘

絲打衰咩？我覺得環境幾好，職員都好nice

勁呀你 咁醒既

係 d職員算幾好

我岩岩都收到 無來電即刻嚇左野

頭先諗住趁機問尋日收既口水驗晒未，點知佢未聽就cut我線

佢應該都係答係2日會知你收口水果日有冇問幾時知？

同事中咗 同過佢食飯

同我差唔多

好慘 你同事一定好內疚
我都好驚中招 累街坊

無既 呢單野個個都受害者

你哋探熱係職員俾既探熱針？
我未有探熱針同口水樽 幾時先要驗的？

我間房好多傻仔蚊
飛得好慢 成日停係牆
定係唔係蚊黎？
你地間房有冇呢啲蟲仔？

探熱針本身間房枱面有架喎
口水樽好似入黎第二日派

探熱針係一落車果時俾架 一個透明袋仔

有呀 不過得一二隻

你地有冇開窗？ 樓上定地下果層？

冇喎我 問問佢地先

可能有排等，我枝針用左兩次就冇電，問佢地攞過枝，順便要d水，零食，日用品，其他野一早黎晒，反而支針等左一整日

我住樓上 唔敢開窗 但長開冷氣又好乾

佢每日送野有時間 好似10 12 14 16咁跳

4點啦 探熱時間到

我見有蚊網就開左半日窗
但超多蟲仔 窗簾都有5-7隻
我床都有3-4隻 好困擾
而家閂左窗幾個鐘
岩岩望望床 又有2-3隻
但窗簾冇乜了

唔緊要啦 咁得閒 慢慢捉

搵個兜吸住佢地，過幾日睇下有冇生到bb

生到一堆開窗放左佢？

你地今晚叫左咩呀 準備食飯啦

Wtf 再係咁我想申請調房
想問你地wtsapp職員拎野，職員會唔會覆？

Day one的我冇資格揀野食

今日5個鐘都未覆

平時會覆？

之前幾分鐘就覆唔敢催你wtsapp左佢地幾耐？

會架喎 話落左單

多數1-2個鐘覆

食長通粉

佢個WhatsApp電話 打去有時有人聽

我又係蒸水蛋點解會連續叫左兩餐中式

今日太早食飯 唔夠包 問緊拎杯麵

我都煮緊杯面早餐都唔夠飽
今日突然清左兩個杯面，好冇安全感

成日問佢拎 唔好意思咁

我都覺但佢而轉覆都唔覆我仲想要水

你地手上有幾多貨？

杯面兩個，仲有幾個自己帶黎既芝士面

2個杯麵 岩岩問左拎 有覆我

唔係話好難食咩 我唔敢開動我既杯麵住

又唔算好難食 拎左先囉

仲未覆我

點解咁奇怪架呢 有冇好好禮貌

岩岩覆左啦佢話馬上幫我安排好感動
其實真係好唔好意思我岩岩都檢討緊係咪我要求太多冇禮貌

聽講係隨機牌子？好似話ABC牌難食

我拎親都係ABC架喎

十點好似係最後一轉送野

佢係日日都會打黎問體溫？驚miss左

我係sedaap cup, 味道唔錯

佢頭先同我講，聽日再打黎，又要比佢嚇一次

下 竟然會唔同 好想拎到萬樂珠

今日冇晒糖啦係我唔識珍惜而家可樂糖都冇埋

好想食糖呀 可樂糖係俾幾粒你？

有一小包放左兩日先捨得食

問左但冇晒好慘麻煩左人又拎唔到糖食

無晒所有糖啦？唔知幾時返貨呢

有餅同果汁

每次問佢拎零食都好期待 話時話 你係到住左幾多日啦 幾號走呀？

三日咋幾號走唔講啦費是自爆

近排好中意睇下對面做緊咩見到個大媽一日同人傾電話
你呢住左幾多日？

你係咪講緊7X-17果個？行出走廊傾電話
我星期二夜晚11點入黎架

唔係呀佢響房度傾#haha#lm邊個叫佢唔關窗簾

咁你幾時last day呀

都話費是自爆
話時話，10點個轉物資睇黎冇我份

聽日再拎過拎親野都好期待

入左黎未呀？

哈哈岩岩收到物資今次有菊花茶
巴打你會飲枝裝水定自己煲？佢每次比唔多，但飲廁所d水感覺又差差地

我岩岩收到電話卡 成68蚊 呢到係咪乜都唔駛錢架
幾鬼好喎

我自己煲呀 熱水唔驚既

好似冇聽到話要收費？
電話卡都有得拎有幾多gb?

無限架

我都無聽過要錢呢樣野 但真係好好

咁又真係幾好如果控制到精神唔好咁緊張其實幾正

搞左成晚蟲蟲
我開大冷氣希望減少啲蟲數量
又重新鋪過床
兩位隔離友做緊咩

一有無來電驚到

睇緊電視咋 好想又拎零食

盡量唔好開窗啦 廢事有蟲又危險咁
記住鎖好門先訓

仲諗緊你攪乜唔見左原來去左捉蟲
我日日響度望街，係咪已經臨近痴線level

都差唔多架啦 呢到個個都咁上下

你對面係7x? 我會開少少窗簾 但對面都冇野睇
你地洗唔洗番工？定純粹休息？

如果有工作人員睇到呢個post 你地真係好好服務

我想問咁你地廁所有冇開？
冇抽氣扇連屎都唔想痾

民安

有正職 帶左公司電腦入黎 但公司同事好好幫手做埋
叫我安心係到隔離

無開呀 你一個人定2個？ 咪照柯囉

我都帶左電腦 唔做野會悶死
但今日做左一日 坐到patpat同下腰就斷

下！真係會有roomate嫁？

唔係呀 roommate 係你識既人

早晨隔離櫃既巴絲

熱狗早餐 好好食

我賴左成粒鐘床！而家先起！！

佢地派早餐好似唔會敲玻璃？我今日都係黎左都唔知

有敲呀但我唔想起住
Btw 我都係熱狗餐

你問左佢拎零食未 我又好想拎啦

我都係熱狗呀好味呀！如果有埋茄汁就完美

會唔會朝早問大機會有糖多d

係 但唔好意思問佢拎茄汁

Gogo

我尋晚先拎完唔係幾好意思

換左更係咪唔覺

我冇拎 俾埋個quota你地

熱狗冇茄汁真係扣一半分

等緊電話 仲未黎接我

我都等左三日

我果時等左1日 都算好彩了

執好野未呀？

準備又食Lunch啦

早午餐太近 夜晚會餓

應該就執好 有無啲咩你地覺得一定要帶?
有啲朋友已經收到電話一陣會車佢地入黎

叉電線、上網卡、野飲（例如沖粉/酒）

我覺得最好帶個拖把，
最方便既插頭位得兩個插蘇頭，
又電視機、又熱水壺，我成日換插頭，小小煩
自備沖涼抹身毛巾、
盒裝紙巾（佢得廁紙 仲係公廁質地）
濕紙巾（方便）、
消毒噴霧（我問佢拎消毒用品 佢俾一大樽我）

如果你驚污糟 建議你自備枕頭套果啲
我就用衫衫墊住訓 因為枕頭都好扁

遊戲機

係 訓到好平

最好帶地5 6個杯麵 雖然呢到都有
但可以有合味道果d

我本身都考慮緊帶唔帶紙巾 我怕佢啲紙巾好垃圾 你講完即刻執一卷落袋

多謝絲打提醒

唯有搵啲厚既衫做枕頭
我帶咗舊既床單同埋枕頭套 諗住用完即棄

祝你旅途愉快收到電話講聲呀

我見佢d床舖係全新，又冇聽到人隔離完中招，照用佢個d jar

39分鐘之前你就準備食lunch

入嚟一日覺得自己好似監躉日日等食三餐

帶盒口罩黎都好,呢度冇提供
出入拎飯掉垃圾訓覺都帶個口罩安全d

成日想同派飯姐姐say個hi佢地都見唔到

拎飯我開窗拎

佢一個個枕頭，我同佢講想要多個枕頭，第二個勁彈勁高

你地自己係房入面有無帶口罩?

冇 我拎野都係開窗拎

無

收到電話 兩個鐘後接我
依家要食餐好啲嘅lunch

我地岩岩食完Lunch 雞翼

祝福你 亦歡迎你

燒汁豬扒可以再戰
不過明明係洋蔥汁

你地收到姑娘電話問體溫未？
如果收到可唔可以問下檢測如果中左會幾多日度知？

我係食魚柳同雞翼 幾好食都

岩岩問左拎零食

我問過一個話2日內會通知 問另一個話 有事會1 2個鐘就通知

你應該住得耐過我架 你今日先收口水？

終於忍唔住

好彩有你問左我而家放心左少少
我前日交左，應該第一個冇事掛

食係其次真係 但好期待收到乜

所以冇事就唔通知？
我今日第二日都冇人俾樽我係咪正常？

我係第二日下午收到樽第三日朝交口水

正常係第2日同第10日驗

呢段時間最悶

我打去熱線問 佢話唔會頭一兩日叫我驗

我做下公司野又hea下咁

呢到d人係咁 個個答都唔同 唔知點解

今日又92單 痴線

係咪緊密接觸者先有得入竹篙灣 今朝收到電話初步 唔想入九展個啲

你自己初步？初步唔係入呢到

入九展個啲？

應該好快有人捉你去醫院 情況轉好會去機場果到

巴打加油知唔知邊度驗到？
咁你乖乖地嚟好周圍走啦

最好屋企人都唔好周圍走

我一知道接觸過確診者就幾日冇出過街直到入隔離營不過接觸到知道之前都有見過好多人

岩岩上左旅遊巴 但係轉左去八鄉
無得同大家相聚

我想問係咪無wifi

我以為密切接觸者 一定係送黎竹篙灣添
不過唔驚 你都可以係到傾計架嗎

無 但可以問佢拎上網卡 Smartone

你又入左黎？

八鄉好似好大咁

尋日同個fd食完飯
但係佢好大機會中

點解咁講呀？已經初確？

佢每日都一齊食飯既同事中左
佢而家都入緊隔離營

但咁樣你應該唔駛入 除非你個FD入到黎驗係中招

今日八鄉重開返 所以有部分密切接觸者都會過去
竹篙灣可能都就full

嘩有浴缸

係囉 睇相好似正過我地 但我地好似乾淨D

到時你可以Share下情況

btw你今日有咩零食？我有蛋糕仔食完開心左少少

我未收到呀 反而無拉拉收到水呀
蛋糕仔係金色包裝？我琴日拎左今日食

重收到二個橙

係呀！今日有派水
係呀金色包裝，入面有cream，又幾撚好食

係呀 好好食 但唔可以指定要乜

佢每次黎太少又唔想成日問呢d蛋糕仔一次最少食三個先滿足

一個人係咪俾一件？

我得一件咋臨走一定要sd個msg多謝佢地先得

我都會 真係幾好服務 係抵讚

二位團友收到飯未呀

Oh no 巴打 邊度中的？
有冇唔舒服呀？

未呀！肚餓啦

生日快樂呀 祝你安安全全出返去

琴日呢個時間食緊飯了

有飯食啦長通粉

你地有冇試過問佢拎多個飯食？

岩岩問佢 佢話人多派晒

絲打祝你生日快樂
試下wtsapp佢地話你生日唔知會唔會有意外驚喜

送多二粒糖俾你
我今日落既零食都未到 係咪開始人多

唔中意長通粉個口感好怪

我晏過你落但收到啦喎食埋添啦

我鐘意食西式野多過中式野好多

公平咩 公平咩

到左一陣 岩岩清潔完等緊派飯
環境比想像中乾淨 職員話今日第一日開 咩物資都未有 聽日先可以送多個枕頭比我

返part time 都比我惹到返黎
其實都係得咳同少少燒 唔太辛苦
不過最慘係搞到其他人

都唔錯呀 唔知d野食好唔好食呢

整定既呢d野 最緊要無事 咁你入左院未？

直接送左去expo了

今日中餐好好食！
蘿蔔牛肉片配漢堡扒

幾好喎！ 你果邊應該冇呢邊咁多蟲

下 竟然唔係醫院
我都係驚累到朋友
祝巴打早日康復呀！！！！！！

呢到d野係幾好食 係細份左少少

暫時未有昆蟲物體出現
唯一唔好就係廁所去水好慢同埋依家仲未派飯

哇 我d零食到左 2包太平餅 2個合味道 1個abc
1個sedaap 一包提子汁同維他奶

發達了

廁所去水好慢姐係點
食飯未？

咁多！ 你有冇講要幾多個杯面？

無呀 但我地日日拎 唔知係咪覺我地煩
但佢好細心 驚你食同一種會悶咁

［突發］有煙味！

突發
岩岩見到隔離座有救傷車送左個人入院
我尋日朝睇住佢地收隔離座樽，即係收樽到入院係兩日既事

點解你叫到咁多既你指定數量？？？

我都好想要維他奶

sad..... 聽朝到我交樽
祝福我

有冇練定點留咳深喉口水

請絲打教路
之前留過兩次都係係咁易咋 因為我唔識咳痰

我都唔識個日睇左條片話昂高頭索一下鼻，等個喉嚨有d鼻水，之後再kuraaa
但我一索完就好想吞左佢，都係盡量lur深d ja

係呀 有時有啲杰啲既口水 但都好想吞

下 你開左窗？

咁佢間房係咪吉左？

冇開呀 都聞到少少
我估隔離呀叔食煙
點解警鐘冇響

真係隨機睇運

交完的確係會驚驚地
但成二日先送院好似有d慢

係咪走左出去食

唔知 已經眼瞓了

早抖啦 記住唔好刷牙

夜晚都唔刷得咩？！

雖然唔識佢 但都好擔心佢

朝早姐

嚇屎 早抖了營友們聽日再傾

聽朝加油呀！唔好訓咁晏

早晨
沖涼個去水位去得好慢
琴晚最後八點幾九點先有飯食

已吐口水

早呀 訓得好嗎？
早餐有未？
伙食如何！？

仲未請到助手

第一晚訓得普普通通 諗住一陣再訓
啲野食唔差但係好凍 暖都講唔上 你地有無呢個問題出現

早餐凍 三日都凍
午餐晚餐暖
睇下其他營友意見
可能同派飯速度有關

蕭正楠upload左條片睇到佢間房Num

你果邊好唔好食呀？

我地呢邊ok架喎 夠熱

笑 我即刻去左睇

一時時架有次早派我個邊，熱到有少少要吹凍先食到好幸福

好近我
我都係住左幾日先發現可以響窗拎野

你地食朝食咩呀 我食通少 個湯終於叫有d咸野食

我都係通粉，原來d湯要加水開浠，本身勁咸

係 我無加水呀 加少少落個通粉就食 都ok

重未有飯食既

我都有d肚餓

+1

今朝食粥 除咗有啲凍都幾好食

我都開始肚餓 加埋今日又凍左

一點都黎緊

咁耐都未黎今日個飯實係凍都得

重未有呀

有了

雞扒意

屋企人前日入左院，確診左
尋日通知我應該要入黎隔離
但一直無電話

粟米肉粒同蒸水蛋好食好食

我應該聽日去expo

唔知你去邊到呢

Expo唔知環境點呢 係咪醫院咁

八鄉得800個位，應該好快就爆

我地呢到好似1150？

想知wifi網速如何

我地呢邊就無WiFi 不過你都唔預快

岩岩睇左，原來一期800二期700,而家仲起緊第三四期

咁多 不過呢個病有掛攪 黑起上黎入2 3次都唔奇

尋日電話同我講大機會入呢度
但衣家日日爆咁多我估佢都無時間去理我呢啲唔係群組感染既case
屋企人啲報告出哂，無病症但陽性

希望你都係入黎呢到啦

到時報告

幾多個屋企人中左？ 全部同住？
我冇唔舒服 都驚自己係冇病徵但陽性

Me too 好食！！！！

過左第一次 又會驚未發 驚第二次

一個同住
我同入左院既屋企人都無病徵

我屋企人都係無病徵 入左院成6日

好快出得院啦

我今日都食雞扒意 終於唔係凍冰冰 好開心

唔知佢地d野食邊到黎呢 幾好食

恭喜你 我地飯單係咪一樣？

祝大家屋企人/朋友早日康復出院
大家都身體健康

係囉 可能係一樣 同一間野出

又叫人「X座既先生 麻煩你返入你既房間」

好似叫緊6x座係咪叫緊蕭正楠

放心好快
建議帶眼罩 6點已經會開燈

笑死 果陣我隔離房呀叔同對面既人大聲吹水中
唔知係咪行埋出黎

見到對而走人 真係開心

咁早有冇醫生架咁？

有日係叫 無著衫既先生 笑到抽筋

有好多 佢地朝早6點已經要開工

已經喺醫院，帶唔到了

Take care呀 早日出院

你都仲有幾日姐！

你地都係要坐足14日？

由佢通知你果日計 係屋企果晚都計

我要6號呀

醫生點講呀？

晚餐到啦

佢話我後生唔洗食藥
我都退咗燒，係有少少痰、喉嚨少少痕但冇咳
所以聽日就去expo等運到喇

咁佢尋日通知我係咪即係開始計了？

應該由最後接觸到確診者開始計？

今日午餐同晚餐都高質會唔會肥十磅咁出番去

唔係去到23：59咩？會唔會係去醫院

個燒係燒左幾耐架？同埋幾多度架？

等運到都好既 知唔知大約要住幾多日？

我果時就係咁 所以我入黎係12日架

你未夠肥 問左拎零食

飲湯群組

佢可能係琴晚走得 唔走 等朝早車
我都會咁做 12點走去到東涌又無車 又夜

今日有新蛋糕仔不過想食番金色包裝多d

第二日洗唔洗番工？

我公司應該都唔俾我返住

燒咗一兩日掛
其實只係覺得個身好熱，但冇平時發燒咁發冷同周身骨痛
溫度大概37尾咁上下

Expo我唔知要住幾耐啊見之前有巴打中招嘅post話多數後生嘅兩個星期咁上下就好返

咁你都要留意下重會唔會有返病徵 祝你好運
可以係到吹下水解下悶

諗到要同咁多人共用廁所浴室就驚

今晚蘑菇汁幾好食豬扒都幾正 有二塊

係囉 我地呢到就勝在獨立 但無WiFi

加油呀！！休息多d盡量放鬆心情，祝你早日康復

獨立到我今日用消毒藥水拖左地 洗左衫同毛巾

係囉 我第二日要番工
打算12點都照出去 寧願去到東涌飛的

消毒藥水自己帶架？
D衫 我浪左係冷氣前面條通 冷氣吹住

我問佢拎嫁 仲拎左洗水液 同蚊怕水
巴打你好醒 我仲掛係廁所添

洗手液

不過你企上去掛要好小心 佢張「登」唔係好穩

一定要小心特別你一個人

有次我問佢拎洗頭水沖涼液，佢比埋護髮素同消毒藥水我勁貼心

你有屋企人同你一齊？

巴打你有roommate?

未refresh 就覆左一樣既野

我同我老婆

知唔知幾耐會第二次樽仔？

竹篙灣？應該係第10日

我有份起，你地幾個人一間房？有無上格床？

兩張單人床 正常係一人一房
屋企人先會同房 好似係

有得同屋企人一齊開心好多
你地一齊係緊密接觸者？

有兩張單人床多謝你地呀呢度環境好好

係呀 同一個人食過一餐飯

係 呢到環境都唔錯 係電制少左D

佢有冇傳左比第二個？

暫時我地全部都無事 應該就無啦

一定要冇事
咁知唔知邊個傳比佢？

佢係不明源頭架 我地自己都估唔到係邊到中招

絲打唔洗驚 獨立浴室黎 不過廁所就共用

你果邊今晚有冇豬扒意粉食？

係咪仲係唔俾外人帶嘢入嚟？
唔好意思，好多嘢問

今晚個晚餐好難食 西檸雞
拎物資拎左兩日都無比過我

外人應該唔會入到黎

冇 我個邊係佢擺三款餐係到比你自己拎
通常好食個啲會比人搶晒

即3款飯盒疊到座山咁輪流出去找拎？

但我地呢邊竹篙灣琴晚都有西檸雞
2日都無 你拎d咩呀？

唔係掛 同阿叔大媽搶 真係等食屎都似
香港人又心急又驚蝕底

想拎枕頭 垃圾袋
可能太忙或者唔記得咗我

好慘 係咪人手唔夠

入面唔算多人 大概得四成 反而大半人係鬼佬
環境其實冇想像中咁差

我三月嗰時都本身打比我話要入，到隔離期完都未pick up我 結果要自己去驗

如果唔中既話都幾好

牛角包餐成個all day breakfast 咁

但係淋晒

琴晚3點幾敲玻璃派廁紙

今日見到好多人離營恭喜晒

我係冇事嘅。只係我個case放錯tray所以DoH miss咗

希望我地都係

多謝絲打提醒 岩岩收到拖地水 洗手液同蚊怕水

重有零食收到 London Roll

咩黎

原來有人幫你消毒間屋咁好

有架 消毒時間大約一個鐘左右 （確診者屋企先有）

好正呀！可以要求要蛋糕/瑞士卷咁？

唔可以架 一切睇天決定

我問過一次 佢話無得揀 但你可以試試

消毒完間屋會唔會濕晒？？定係噴完就乾淨晒？

想食番金食包裝紙蛋糕知唔知個隻係咩牌子？？

咁我又唔知呀 因為我屋企人係入晒院入晒營佢先打黎
都無人開門俾佢地 重未有飯食

岩岩食左舊London roll士多啤梨味唔算餓
咁咪冇消毒到囉

［突發］岩岩白車駛過 好驚

早過你個座定後過？？
如果後過你個座絲打你應該安全

又中多個？

無呀 唯有自己攪啦

我望到既單位都中左兩個

今日又100個

我唔知 佢經過我果座 再倒車
跟住轉左走人

絲打過埋今日就可以放心一半

正常中左應該好快通知 反而係唔知白車幾時到

其實除非好辛苦要藥，如果係去亞博，不如響呢度抖多幾日

佢會電話通知左先？

我果日問佢話會囉 唔肯定

重未有飯真係

好肚餓

我老豆就係中咗 啱啱去咗亞博
可能你見嘅白車就係車我老豆

嘩今日中式好食蔥油雞

好唔好食呀？

下 重有冇屋企人中

我媽最先中嘅
而家得返我哥未知給果，仲喺營度

祝你好運

你爸爸係咪收到電話先 再等白車黎？
電話早幾多通知架？

隔音如何？ 係咁打牆， 隔離聽唔聽到？

係啊
好似都等咗一日先有白車嚟

房同房隔得幾好呀

佢交左口水幾耐就收到電話架？

好似一兩日

又一架

如果公司同事中咗你係密切接觸者，咁你淨係自己去屋企人唔使去？

貨櫃屋， 太陽曬會唔會好熱？

最後帶左我去鯉魚門隔離

又送走左幾多個呀？

係 淨係自己去

我又唔覺得喎 有冷氣因爲都

本身話黎竹篙灣架
環境如何呀？

我等左10日
3日就等下唔好出聲啦

係咪打錯電話呀 我入左去啦 你都隔完啦洗乜入黎呀

睇唔到

鯉魚門渡假村？ 去過幾次camp

而家人多左 拎野有時無左/好耐

入面啲人係咪繼續跳老舞 日日開老舞party

房門都唔出得 佢地就想開p
隔住條馬路大叫吹水就有

送餐都遲左 肚餓了

你係因為去左建興所以要隔離？

香港源頭唔止兩大群組既

正常，都算乾淨既

咁入咗去之後發現自己都陽性就要成家入埋去？

係
好彩電話訊號好

今晚食長通粉

D伙食掂唔掂呀？

應該就係啦

巴打 你真係好鍾意西餐
今日中餐係台式肉燥飯加蒸雞
好正

D飯好似好硬咁？

我鍾意硬啲既飯好過淋晒
岩岩有冇聽到有人大叫 咩事

我聽唔到喎 係咪困到癲左已經

飯偏硬
但個whtsapp搵佢地拎野個啲
兩個幾鐘後先覆

我地呢邊都開始慢左好多

懷疑同一個飯商

可能係 嚇死

我都覺 餐單成日撞

入左黎之後 好似大食左 成日想食野

我發覺鯉魚門呢邊好鬆
D人成日走出走廊行，之後又見到佢地好似係朋友黎
行去對方門口吹水
但無人理

早晨個炒米粉係呢度第一樣整得難食既野

炒麵炒米都難食架 素餃子都麻麻地 日式餃子好好食

我今日食三文治 幾正

咁危險 呢到會即刻叫你入房

但魚蛋好好食 唔覺咩

真心危險 啲呀叔呀嬸係咁

聽朝碗仔翅 要早d起身等凍左唔好食

下唔係配餃子咩又清一個面

係囉 有魚蛋咁好 素餃勁膠味
前前後後總共食左幾多個麵

原來響呢度冇野食先至食面，同平時食既面係會唔同味

我係豉油皇炒麵跟魚蛋

你好彩呀 素餃就慘了

你地係咪揀左素食餐

今朝早餐都無送黎
探熱針又無
口水檢測又無
我開始懷疑自己入黎係做乜

我見佢地同隔離鄰舍傾得好開心
係咁屌啲安排差無人理啲野難食

我唔會揀聽到都驚

我地都已經無野餃 你重衰

想問下如果想送物資入去
有冇話幾點至幾點？
係咪直接去竹篙灣登記擺低就得？
我個fd尋晚入 佢帶唔夠嘢食

叫你朋友打去營地問下 我未試過

好似要你朋友同職員聯絡
我記得要影低你俾咩佢
跟住點做就唔清楚

好慘 成餐冇左 咁你食自己啲乾糧？
口水檢測係過兩三日先測
Btw 我都冇探熱針

對面有二個衛生署人 一個咩住一大枝消毒水 一個全身白色保護衣 睇黎都⋯⋯

我地咁樣都要我2-3日

唔該你同上面比卡超巴打

你可以同你朋友講 呢到可以問佢地拎零食 杯麵 同野飲

雞扒意好正好靚

係，帶左啲能量棒食
頭先終於派探熱針
Btw, 自己出去測仲快，呢度有排等

今日中餐啲飯硬到以為未熟

其實係 我入黎之前去過醫院check一次

哎呀 無叫雞扒呀你

因為我好鍾意食肉餅
點知佢黎到係老麥豬柳漢堡扒
欺騙我感情

巴打 你好衰

最慘無得改

點解你咁大塊雞排既

唔夠食

哇 點解咁既

會唔會你就係蕭正楠同翠如bb

係咪唔出得間房有咩做

我都想

唔可以出架 至於可以做乜 同你係屋企一樣

等食飯 上連登 訓覺 痴屎

等收零食禮物

我都等緊

同埋你會唔會同陌生人同房

可以寄野入去？！

等緊入去

唔會

唔係呀，呢度可以wtsapp要零食有咩需要都可以問下佢地比唔比到你

唔會 只會同屋企人

幾時入呀 營友 你肯定竹篙灣？

一陣好似我咁

今晚掛 未confirm但係應該係

anyway, 冇wifi? data 收成點

巴打衰咩？

data正常，收得幾好

正可以打J

片都load得好快

正

嘩確診者係病人定同事？？醫院有冇好善待你？？？

哇 咁黑起上黎 分分鐘住幾次

入到去會點係咪會check 你帶咗乜

唔會架 一到步就入房

唔會呀，你帶埋飛機杯都得

唔駛點擔心 呢到向方面都唔錯

岩岩佢地唔知係咪轉更落一次order執左兩份比我好surprise 呀好開心呀

下 咁好彩 收到咩呀？

子母奶 檸檬茶芒果汁仲有蛋糕仔今日有番金色包裝同埋edo朱古力批

就係想問

係咪屋企人唔可以寄野入嚟

隨便帶多幾個啦冇人夠膽check你d野

應該可以，但呢度咁遠，自己帶定多d仲好啦

佢話就係要緊急野先可以

記住帶糖

問左幾日都冇糖呢度係咪好多細路

子母奶

你而家做緊乜

飛機杯都好緊急

唔知飛機杯佢計唔計緊急

是

帶糖先最重要

絲打你係陰性？

有成堆放心

岩岩君君報醫護

暫時都陰

點解有啲房係要開門俾人量體溫 但我又唔洗
我左右兩間房都要

量體溫唔係自己黎既咩？
我隔離房個女人成日走出走廊係度睇特風景/拉筋/影相
但無帶口罩，窗長期開住

唔知呀 職員岩岩拍門叫佢哋戴口罩要量體溫
建議你閂閂窗

我都係自己度架咋 住左咁多日都唔敢開窗

閂左
想晏就開少少窗透下氣都唔敢
聽到佢同人呻，鬧鬧下呢度D人無啦啦係度爆幾句英文，癲

係咪話過37就自己通知職員？
今日晏就無啦啦37.1
屙完屎變番36.8嚇左嚇

長期開冷氣好乾 但又唔敢開窗

我都聽到係37就要通知 但其實37都好平常

覺得未去到37.3都應該無野

口探其實37.5都叫正常 不過我都未過過37

屌你老味原來要等兩日先入得去
之後話去完我好似係要去鯉魚門

今日第一日入黎想問幾時先有人俾野我驗架？本身自己bk左今日去社區中心檢測，點知一起身就收到電話 話今日要入營，check都check唔切

Hi巴
See you

下 咁耐呀都要
呢到都有爸絲係鯉魚門 不過邊到都好都可以係到傾呀

巧！
同是天涯淪落人

竹篙灣？ 正常係第二日左右會俾樽仔你

我都今日收到
聽朝交番俾佢地，求神拜佛咪中

我到依家都未食飯呀，我媽同我唔同房都食左喇

大約幾時有結果架，我都好驚會中

正常2日內會知

你竹篙灣？我收到飯15分鐘左右了

係呀 我都食緊了
不過我頭先ws佢話想要野飲，但冇人應我

呢個時間最忙架 你而家問可能要聽日先收到/收唔到

愈來愈多人 唔知係好事定壞事
希望齊齊健康出冊

問拎零食
送多三杯cup noodles俾我
想食但好有罪惡感

有冇食到？

無，頂到聽日先
一陣又無早餐可以拎黎食

頭先10點幾收到喇

我自備四個杯麵都未食
一陣原封不動帶番屋企就搞笑

係咩杯麵

Cup noodles 海鮮同什綿味
我問佢有無可樂佢話得檸檬茶

你個邊唔係唔好食咩啲杯麵

都好喎有合味道
佢都係俾一包菊花茶同一包檸檬茶我

我拎左菊花同維他奶

合味道拎過一次 好多都係ABC

我太乖 我平時係屋企都唔太食宵夜零食
呢度三餐都ok所以未試過棄飯食杯面

原來有維他奶
佢話社署送黎既野係唔定
唔知有無著片咬下

無屋企食得少
反而黎左呢度成日口痕

加上悶 就想食野 我會食下餅
隔離點解悶？

你地有好多食物/飲品可以拎 我呢到水果都未見過有

都唔係日日有 但我唔食橙 蘋果都放左兩日未食

絲你係邊度

好悶呀
完全冇睡意呀呀呀

帶唔夠啲能量棒好後悔
我做住公司野聽903

係呢度解悶

我都係聽住歌番工
訓lu 聽日再斟

除左煲劇仲有咩好做
個上網一load唔到就唔想繼續睇落去

收到call劉明等入冊
有冇話一般等幾耐？

我等左2日

我收到call話聽日黎接我 不過唔知去邊

如果入去驗到中左係咪會送醫院？

係，間唔中就見有救傷車車人入院

我有問過佢話冇提供著片

早晨仲未入

我等緊

碗仔翅一黎到凍左

有冇問過

好睇運

早餐總是凍
喊出嚟我今日食提子包
見到即刻灰左 沖左個杯麵食

咁你係屋企等？自己一個？

對面三間房吉左了
應該出營了

香口野全部唔提供

真開心
我屋企人可能過幾日出得院
我仲有排等

尋日先講完呢度3餐都ok唔洗食到杯面

通常中招果個都快過親密接觸者

咁好！！！！
出左院就可以番屋企？？？

喺酒店呀自己一個

訓訓下俾d人過黎收口水嘈醒左
點解仲未派樽仔俾我架

佢情況點呀？自己好番定有用藥定打針果啲？

係 我都係咁諗 好彩有杯麵

入到黎兩日先有樽

如果係屋企同屋企人一齊都幾驚
你醫護係咪有酒店discount定資助？

discount lo,邊撚度有資助

我今日第二日啦喎

係，快手好多
唯有當自己有個地方清靜下

醫生係咁講
話出院就可以番屋企
14日都無喎但係

咁今晚應該有

咁真係好快 佢而家再驗係陰性？

都係個d呀姨當物資咁放窗邊？定會有專人入房俾我再話我知點用個d？

要你開門同你講兩句嫁
記得戴口罩

要對身分證架

呢d天氣好好訓

唔該哂

我都唔係好知出面咩天氣好似有d乾燥
btw冷氣有暖氣功能好正

凍 唔知出去果晚會唔會好凍
我冇冬天衫係手

未知仲等緊報告
佢入院頭幾日都有微燒同腹瀉
呢兩日乜事都無了

好勁！靠自己好番定有治療？

發燒食退燒藥
腹瀉佢食自己帶既胃藥
唔知咁樣算唔算靠自己
6x歲老人家黎講都算係咁

都算好勁啦

真係好難講 咁夜

好肚餓了

好勁啦！

你地冇食到lunch?

個Lunch未到呀 人太多啦而家

八鄉

巴打今日中定西？？中餐好正

我今日都食呢個 粟米汁唔錯

真係好勁平時係咪做開運動？

咕嚕肉冇得輸

我都係呢個！但唔夠送飯

中呀幾好食 好想食多個

不過d牛有少少根

想要兩個咕嚕肉

我食多左個杯麵ABC雞味 好難食

正呀，我都係呢個，酸酸地好開胃

但想問有冇人食完飯肚痛，我今朝食完早餐就開始痛

響警鐘

食左咁多餐 無事喎

係，日日做
但佢本身都容易傷風感冒

係咪走犯

忍唔住啦

我本身都玻璃肚

你係咪食碗仔翅？

唔係呀，食三文治

我食碗仔翅，食完肚痾痾到痾水

我食碗仔翅 無事 係咪凍左呀？

好似係有d怪味

我已經ws左民安隊，佢話幫我通知醫療中心我己經痾左3次

我打過去問我屋企人，佢都係食碗仔翅，佢話冇事
有冇人知其實我地食個d飯係邊度送過黎我腸胃炎有冇差到咁

佢地會黎睇你？

咁又冇講希望係

應該有人食煙？

絲 take care呀 再同我地update你情況
我第一日有痾 但痾左一次only未去到水

多謝關心晏d再同你地傾計

我鯉魚門個邊第一次見到白車入左黎

係咪好驚 勁驚佢停係我門口

應該會打左俾你先架？
唔會突然上門捉人掛

係呀 係都好驚呀 你唔會咩

無乜感覺
後生唔怕既

利申 我都後生！

定啲
呢個病心境開朗好緊要

係 而家又等食飯了

又一日

住左都一個星期 暫時食落都ok 重覺得幾好食

而家情況點呀？

依家食飯等到依家都未有人黎揾我

食飯喇各位營友
肚痛到都冇咩胃口

我未收到飯 你咁快既 你Num好早？

有飯啦

B12

最新消息
醫生已經打咗俾我，晏啲應該有人拎藥上黎

二塊豬扒

Good

今次我都早過你！我6:30就有飯

肚唔舒服唔好食太多

食哂d餸，食剩一半飯
岩岩拎左藥喇

同埋我都收到樽仔，我聽朝起身就吐口水落去
想問咁我訓前可唔可以刷牙，食嘢同飲水架？

訓前可以

求神拜佛咪鬼中

感覺自己正常到不得了 但都會擔心

+1 驚自己無病徵/假陰性

呢度d人真係好好
當我以為佢唔記得咗我ws佢話想要零食同野飲既時候，就有人敲我窗啦
係呢度最開心就係收物資個下，雖然我永遠見唔到佢地個樣

To派物資既人
其實真係好想同你地say個hi，每次你地放低物資都好似同我打緊氣咁，多謝你地咁盡責呀

佢地都係勇士黎
日日係呢度做野咁危險

好有驚喜 你永遠唔會知收到乜

入黎前真係估唔到有零食呢樣野拎

係 唔知準唔準咁

係 但有一晚3點幾有個工作人員敲玻璃俾廁紙我
俾佢嚇死 我懷疑佢俾錯人

係咪我 兩日前話要紙巾同蛋糕 冇黎過
今日補番紙巾但冇蛋糕

原來係你 零晨三點幾俾廁紙我無所謂
但唔駛敲玻璃囉

如果同條女一齊中咗 有冇得住埋一齊？

呢度真係唔錯，d人又好

中左唔係去隔離營

係呀佢地真係好細心有次我夜晚先問佢想要多個枕頭同零食，唔知係咪太趕執唔切，佢地比左枕頭我先

自膠

如果懷疑係密切接觸者呢？

咁就可以

又一架白車
我隔離條走廊

真係辛苦哂佢地

又黎唔想到自己

無睇錯既話似係尋日同我同車個個呀伯單位出面

希望早日無事啦

希望佢冇事啦

啲營都滿得7788，轉咗入西貢營，呢到都就滿

西貢康樂營？果到勁靚景！

淨係見到山，睇唔到海
不過個營係真係細，得3座

識人係PURE YOGA群組入咗去

咁服務會唔會差d

點解早餐總係係Lunch同Dinner咁好食？

暫得未感受到服務，淨係收咗早餐

咁多位巴絲我今日收到msg過兩日可以離營啦好多謝咁多位呢十幾日既陪伴連登真係好有愛響度祝大家都身體健康，快d齊齊出營出院

好野你琴日交口水架？

係呀

最好開埋Post 2先走啦

係營入面留嘅口水驗琴陰性係咪唔會通知？如果想知結果應該問邊個

估唔到要開post 2

冇得問我wtsapp問如果陽性會幾多日內通知,佢copy段標準答案比我，話陰性唔會通知

新零食

好唔好味？好想試下

你快d叫下見到咁未食呀

想試但未去到想叫黎食等你食評

係呀 絲打你抽唔中靚方向
有一面係大海景 仲成日見到人玩獨木舟/surfing

原來有yoga群組 好慘 應該有啲係認真做運動既退休人士
俾老舞群組惹到 仲要標籤埋一份

恭喜你呀！希望我地大家都有好消息！！

恭喜你呀，祝你同屋企人都身體健康

可能有嘅
但我識個個係就結婚都明光正大偷食 返工又扮哂大家姐 雙重標準咁嘅臭閪嚟 所以入咗去見唔到仲好

恭喜你呀

多謝多謝期待大家好消息

你入到黎只係驗左一次？

兩次呀，第三日朝一次，臨走前3-4日一次

姐係你都係度住足14日？定提早左走？

我個飯呢

住唔足14日呀，因為見到佢去到佢確診都幾日，到入到營又幾日，我諗應該個個都係咁，所以響街真係好多隱形患者

係出到街真係分分鐘隔離左右就有一個隱形患者

恭喜
出去個陣記得頭也不回呀

仲未有飯食

食左啦 都係一般蛋糕仔

食完啦

我依家都食lu，仲有橙

住左一個星期 個人開始呆

同老婆一齊仲嗌悶你係咪想死

好想返出去吸下自由既空氣

咁好有人陪

我同我老婆一齊入
而家又係到等食飯成個廢人咁

係到大家都係廢啦
話說今日有人黎幫我耳探探熱 話我37.4-37.5
但我自己度係36左右

下 爭咁多 有冇捉你

冇⋯⋯ 但可能會上報
岩岩再自己度36.8

冇事冇事，有冇開冷氣呀 會唔會凍親或者太焗

今餐食意粉，正

想講佢隻探熱針勁廢不過點解佢無啦啦上門同你探既？

我試過銀色舊野甩左出黎

係 好好食

巴打你唔講我又唔覺講完突然覺得唔知點咁

有開呀 日日都有開 但我又冇咩唔舒服

我都覺得好廢下 有時探唔到
冇原因喎 我早兩日都見佢間間房拍門話探熱

冇事既，今晚早d休息，聽日再探多次

入到來了

你都enjoy下最後呢二日

去左邊呀？

一樣呀 用咗一次就爛咗勁廢

竹鳩！

歡迎歡迎

係 都唔知準唔準真係

仆街個熱水爐冇着燈嘅

唔係掛 天氣咁凍

係咪開左制架啦？

我都冇著燈架喎，但呢幾日都有熱水，仲沖到好耐下

屌我好戇鳩我唔記得撳掣

百變巴你吐左第二次口水未？

咩字頭既倉？

未呀 我估聽日會收樽仔掛

我應該同你同期走 如無意外

我6囉

一樣

但我唔會當晚走啦 咁大家收到樽講聲呀

sureee
我應該果晚走

其實我地坐十幾日算得d咩

小心d

係

3

咁遠 我對面吉左三間 仲未有新朋友
開窗簾見到吉房好空虛

我對面而家走一個

隔離嗰個好似就嚟走

睇到人走真係好

早晨各位我間房電視冇啦啦無信號，你地睇唔睇到電視？

睇到呀 無問題

今朝又係難食炒麵

睇到呀

仲訓緊 唔想起身

炒麵好難食呀

直接唔食 食咗三文治

對面又一個中招

第二次test先中？

都唔知點計
佢一黎果日驗左 之後一日後又驗多次

之後就⋯⋯重同我地揮過手

不過後生既 應該無事既

驗得咁密可能第一次結果都麻麻地

希望大家都無事

得我睇唔到，唉 悶死啦咁

唉 仲慘過第一次驗就中

有冇報告俾佢地知

Yeah，睇得反喇

想問個冷氣係咪有暖氣模式㗎？你哋會唔會好凍呀？

佢應該有啊

竹篙灣？無架 雖然有暖氣Mode 但一開會好似熄左機咁

岩岩對面有個新客到
男仔 唔知有冇上連登呢

我朋友喺鯉魚門，佢話有暖氣🤔🤔
諗緊如果竹篙灣冇暖氣 都幾凍下

嚟緊幾日會更加凍啊，可以試試個暖氣

最新一批密切接觸者係去酒店隔離
有wifi張床又舒服

但酒店感覺好污穢咁

同我地係兩種唔同既體驗

酒店應該爽d 但就難保d冷氣係點

有冇竹篙灣既爸絲開到暖氣？

有暖氣啊，佢熄一陣機過一陣有熱風出

原來咁架 我重以為佢熄左機

重未收到樽仔既

我對面三間吉房都有人了

我上次係夜晚收樽仔

咁正！！！ 係咪會收錢？

我地呢到真係一蚊都唔駛

咩座數？

8字頭

麻甩妹 我收到樽啦

今日先知原來有美祿粉

點樣可以問到有美祿唔知撞下要咖啡奶茶有冇機會有呢

Me too!! 遲你少少！
希望大家順利出冊！

係囉 好正喎

唔駛錢呀 佢地仲有雪櫃
個飯單一望都好食過我地果啲

有咩食

想睇餐單

草皮BB要走啦

岩岩有咩醫療部敲門以為有咩閃失，原來佢去錯房臨走都比佢嚇多一嚇

咁正

真係嚇死 今晚走？

我本身問朱古力粉咋 點知咁好俾美祿

好L驚 好多同事入營之後都確診咗

咁遲先上黎吹水

聽朝先咁夜走危險，我係靚女黎

23:59或者第二朝10點

我唔想訓多晚板床
Btw唔講以為你係紅巴

感覺到

草皮BB 想問我地聽日交樽 大約咩時間會收到SMS?

拜拜啦草皮BB希望我地個個都可以好似你咁平安無事快啲走人

點解

我係第二朝，食早餐前收到

我覺得未放心得晒好似唔少人潛服超過14日

唔知夜晚走有冇第二日既假紙呢為左多日病假已經值得訓多晚

希望冇事
但可以點

因為有日你同某巴係到講飛機杯

咁慘呢個真係超好食

唔係掛。我屋企人中咗，而家都就黎可以走得，聽佢講亞博個邊又自由，仲快過我地走。點解緊密接觸仲慘過確診者

出到去要繼續作戰唔想再入黎而家危險過我地入黎個時好多

少扮純啦你

哎 好慘 兩個人食飯都要公筷一下
好唔好過多一星期再去檢測下？

咁女人唔洗用呀嘛

唔知番唔番娘家好

11:54啦 草皮BB

揀左10點啦呢刻有少少後悔

你自由啦 係咪可以走出走廊

如果佢開廣播我係咪可以鬧番佢

唔經唔覺都留左六日
仲有成個星期

我日日倒數 好快過啦！

凌晨三點已經收到出營sms
但我都未吐口水

早呀 係咪WhatsApp?

係呀 巴打你有冇？

我都有呀 但草皮BB係咪講緊真係SMS信息呀？

唔係呀wtsapp呀恭喜晒
但點解未吐口水就有

下

咁睇黎有WhatsApp同驗係無關係

草皮BB有冇早餐食？

悶到飛機都唔想打

各位早晨

早呀 食早餐啦 唔係凍啦

係咪食熱狗

屌好撚難食我用個爐煎返佢食都好撚難食

你好俾心機 不過晒晒你啲心機

片都唔想丁？

係呀 熱狗呀

咁好既 有個爐

有仲有勁多枝水

見到太陽啦
可能冇行路太多日，頭先落樓梯差d拗柴住一樓既朋友小心d

收埋樽了

Bye Bye啦 唔好唔記得我地

都係，反正已經習慣
想快啲出去感受冬天

恭喜
係自己走唔會有車送？

會有車送你去東涌

拎到朱古力粉

我完全冇冬天衫
走果日會著晒所有褸上身

唔係美祿？

唔知wtsapp問下會唔會有褸提供呢

返到屋企未呀你？

我又問下我呢邊會送到去邊先

可能有型男攬攬提供

我入黎個陣都係得件風褸
個晚走應該爽死

新Post

準備食Lunch啦又